[不服來辯]最高汁youtuber一定係佢

Youtube界入面同佢比，我敢講在座咁多位都係垃圾

身為一個yotuber,高views 同 subscribes好基本。佢平均每套都過百萬view,有成8百幾萬個followers。呢d基本野唔講咁多。

大家留意番佢d片，由一開頭到近期拍個d風格完全一樣，拍片個理念同宗旨亦都冇變過，唔會話紅左就為拍而拍。呢點就算公認全港最好汁，最有深度嘅youtuber熊仔頭都做唔到，試問邊個夠佢黎。

你可能話外國個d勁過佢嘅大有人在，咁我只好同你講句，少年，你太年輕喇。外國d youtuber就算幾出名都好，好多時都會有個共通點，就係做耐左之後冇曬話題,d節目越黎越低汁越黎越悶。相反how to basic make黎make去都仲make,質素亦都保持得相當好 。

同咁多位youtuber比，我諗唔到佢有咩位唔係完勝在座咁多位

好！！！

老腳認同

跟住呢？
你頒個獎俾佢

我睇完嘔左

都吊打曬咁多位垃圾，仲要個獎黎證明d咩

你睇開大j唔怪你

跟住咪有長期穩定收入

屌唔記得利申非打手

利申：非打手

真心係佢 keep 住高質

其實睇佢d 片睇得出佢煮野應該好撚勁 不過應該係din 左既廚房佬

拍左幾年片，所有片風格特色冇退步到，真係未見過任何一個youtuber keep到好似佢咁

佢一開頭啲片真係正正常常敎你開門
後來痴左線

唔通人地做伏筆又話你知咩

姑勿論佢d廚技，佢拍d片真係當今youtube界冇得比

呢個高質

你搵個生番同佢比，計年資同subscribe同贏你九幾條街。keep到個質素先講

呢個正野 睇左幾年

佢15年先有片，你點睇左佢幾年

就快2年 記憶中起碼3年 不過人既記憶係主觀既

其實how to basic果d拍完點清理個廚房

睇啲無內容既垃圾都話正
睇左兩條，做乜撚野？

有時無意思都係一種意思
大啲你就明

揾專業公司清都得啦
以佢個流量肯定分好多錢
十個Backup佬

我睇左十幾年

唔係唔正 悶囉 已經好耐冇睇

你都ONL79 有乜撚理由可以記得 係1年零8個月前睇過定 3年前睇過???

比個約數你條撚頭仲捉字虱 你真係唔屌唔鬆化

請問高汁在邊度

有幾高汁？

當笑波子 ricko 慕容公子死？

咪係 日日放學做完功課都叫媽咪開比我睇

咁都高質

柒就柒啦

有無人會覺得佢曬野

剩係覺得佢好撚浪費食物

邊個係youtuber

次次人地比我睇佢啲片淨係覺得好不安 覺得佢好痴線同浪費

一睇預覽圖已經估到係佢
成日睇
冇一集唔掟雞蛋

佢用個d全部都係過期食物
你估冇人屌過佢曬嘢咩

Bro fist

近排佢一開頭都係認真
記得之前唔係

你咁大仲有中二病呀睇精神科啦

咁你又話伏筆咁冇嘢需要討論啦

咁d non 食物既嘢呢微波爐

唔識欣賞唔怪你